（黑科技）iphone wtsapp hack（帽事）

冇機會掃到佢個code，有冇方法睇到佢wtsapp對話。唔係想侵犯私隱，只係想比自己一個方向。

事源：

同女朋友係埋左三個月，最近對我好差，做緊野覆錯少少就屌屌聲，搵佢就幾個鐘先回幾個字。
問佢係咪我有問題佢就反問：你覺得我地有咩問題？

就情人節想book餐廳又怕佢唔出現，出街成日甩底，出到黎成日收到人地msg就秒回偷笑，又收得部機好密。

我對佢真係好好，送野果d唔講，佢講既我放哂上心，做男朋友好似做兵咁，之前就話我暖男，呢家就話我唔夠man。
我小毒撚黎，講野可能悶，佢比帽我戴我都認，但我想hack 佢wtsapp知道真相，起碼唔好book完餐廳情人節先黎分手。我用左廿日整定份禮物比佢，加左會買分同鏈，我唔想果日揸住三份禮物僅係街埋，唔係錢問題，係心機。

我冇諗過會上黎出呢d類似mk post ，但我成個禮拜冇訓得好過，以前做毒撚最多怕上唔上到鑽一，呢家佢hea回一次個心就痛一次。

毒撚真係好易放哂全部心情落去，希望有巴打可以令我放低舊石。

做男人做到你成日狗咁

直接叫佢比你睇
如果冇事咪講句唔好意思 懷疑你 我只係擔心你
如果帽事咪一野掉部機落地下 講句“臭西”

算啦，早分早着，字裏行間已經睇得出個女仔已經騎牛搵馬緊

以後同自己講，唔好再咁輕易對人好對人動情，苦嘅只有自己

利申： 俾人飛左就黎兩個月

共勉之 我同你性格完全一撚樣